其實提"五大訴求 缺一不可"係諗緊乜？

利申返先 絕對唔收貨 會繼續出黎
光復香港 時代革命

好明白五樣野對香港人都好重要
唔洗你地再重複啲咩"義士呢？ 手足呢？"
但問題係 五大訴求有兩個都係偽命題
就算而家連登仔做特首 程序上都係無可能做到
第一係暴動定性 第二係放義士(基本法講明特首無權)
咁可以點？我一直都唔係好明

唔識字？

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

唔使講咁多,大部分熱門post都係講太子831 now, 準備玩完

基本法第四十八條(12)
林奠有權特赦或減免刑事罪犯刑罰

定咗罪坐緊先會
唔可以放被補人士

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

佢（政府）做得曬先再講

如果講明特赦 你估律政司d律司仲會唔會告
法庭仲會唔會哂時間受理?

*師

做左另外果三項先啦
同埋可以應承住先 連應承都唔敢就收皮
Btw 撤查八三一懷疑打死人事件

可以參考返當年警廉衝突

咁政府咪講出黎
講到明點解有乜做唔到有咩難處
再講有無乜替代方案
到今日政府一直都無回應過
你代表緊政府？

特首冇權
鄭若驊有權
鄭若驊under特首
完。

星島

係咪撤銷控罪就可以呢

我唔識法律
但覺得如果司法程序特首唔可以咁樣講干預
再睇下義士真係定罪坐既時候 特首會唔會放佢監

你問我既話 我最需要係真普選 林鄭絕對有權而家重啟政改 屌佢老母

push繼續負皮

人大干預左幾多先?
DQ 係咪接受到?
誠然 有法理依據 就唔一定要運用
但係由721 用警黑官黑社會維穩
就已經冇所謂真正意義上既法治

我就咁睇
咁當然每個人對法治定義係唔同

我又唔可以話你錯既
我亦都尊重你對司法制度既睇法
只不過反送中運動至今
香港局面已經到玉石俱焚既程度
已經係有足夠既民意基礎運用基本法特赦權

即係反清復明咁，口號黎啫

之後分分鐘重啟又拖多10年

暴動定性：現實係無所謂定性，咁當日林奠、盧狗係咪應該行出黎：「收回言論，並為自己𣇈弱智，作出道歉」？

胡仙案無聽過？係直情無起訴！一件案4個人合謀，結果其中3個人入罪，判詞仲要指明係同胡仙合謀，律政師都可以「不提檢控」胡仙，以維護公眾利益（聲稱主席坐監，成個集團僱員會失業）

你有道理
好歡迎大家理性討論